鬼佬對成龍態度 算唔算 全球聯手抗中進程既指標

高調撐共 撐復興夢 散播報復民族屈辱思想 反對民主 排外
高知名度
如果鬼佬仲係咁接受成龍 咁政府聯手抗共 力度有限